【I/A】Starea Days Wicked(1) - 5月19日 文具少女戰鬥 RPG ステリアデイズ・ウィキッド

官網

QooAPP：

lm

都入唔到驚

準備中到一下世

lm待玩

留名等開玩

更得

ペルル

玩得

測試完畢
結論：此POST已完

岩岩諗住down 睇嚟可以慳返

佢咁嘅玩法我不如返去玩母豬

真
抽晒d嘢就已經玩唔落手

未down
到底差成點

咖哩味嘅屎咁囉

Down都未down就見到呢句

見到無人推post
唔敢玩了

你玩下就知，四不像咁
左抄D右抄D，搞到成坺屎咁